To je velký pokoj. Vpředu stojí stůl a židle. Na židle sedí dediček a čte časopis. Napravo je skříň a televize. Nalevo je postel. V posteli leží babička. Nalevo nahoře visí obraz. Na obraze je kočka. Vzadu je velké okno.
